因應開左World臺，請連仔幫拖加google translate 功能

因為World臺開左但好多人睇唔明/外國人睇唔明我地，請問可唔可以係lihkg 加google translate 功能，禁個制可以翻譯個po咁
廢事有人用其他語言打奇怪野/fake news我地都唔知

開左world 台

1. 好多玩膠，鬼佬唔識分真假
2. 少左人會做fact check,容易比五毛帶風向
3. 睇柒婆記招就知,中英不符 同上面一樣 好洗到鬼佬腦
4. World 台一定少啲人會討論，同時唔係個個識日韓等語言，唔係個個都會特登譯一次再開個post

短期內請連仔停一停world 台,驚好快比人帶風向
你知外國輿論對我地係幾重要架啦

長遠請連仔開translate 功能 之後先開個world 台，目標係當target audience 係外國人就開post
普通行動post 比佢地用translate 睇

連仔 we need you ar!!!!

唔該哂巴打

大家咁話

同埋連登版面係中文，d外國人就算有大學email，佢哋都唔會識得註冊帳戶

好似有人出左教學

推